進撃的巨人 The Final Season PV

TVアニメ「進撃の巨人」The Final Season
NHK総合にて放送予定

原作 諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
監督：林祐一郎
シリーズ構成：瀬古浩司
キャラクターデザイン：岸 友洋
総作画監督：新沼大祐
演出チーフ：宍戸淳
エフェクト作画監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
画面設計：淡輪雄介
3DCG監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音楽：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
アニメーションプロデューサー：松永理人
制作：MAPPA

啲畫風好唔慣

係 上色都唔同

起碼要2季啦
岩岩先要反攻渣禾

好正！

好似得返音響係原班人馬
MAPPA都勁嘅，監督做過狂賭之淵都唔錯嘅
佰系列構成變咗瀨古，其他staff唔太熟，希望唔會最後一季出事

制作公司換做 MAPPA
除音樂方面冇變
監督 系列構成 總作畫監督大換人

正撚到

個對比

呢幅艾倫個樣係乜撚嘢事

扯曬

整左容

人物設定係岸 友洋
之前作品有
鄰座的怪同學 91 Days Dorohedoro 牙狼
俾你參考

呢個樣唔掂，完全仲係死靚仔樣，冇沒漫畫果種冷血殺手樣

Btw 冇譯錯嘅話，呢幅原來唔係final season嘅圖，好似係劇場版總集編嚟
目前好似話日本嗰邊會7月17號上

啲樣唔太習慣

MAPPA 2020預定有
咒術迴戰 巨人 高校之神 戀與製作人
啲project都頗有野心

霸權、潛力新作，女性向都有
MAPPA識玩

食埋webtoon條水

係啲咩唔同左嗡唔出
好似飽和度都唔同左, 冇咁黃

仔細啲睇個PV，有唔少後期嘅畫面都出咗嚟，加上一早就有傳轉製作公司嘅消息
我諗今季應該一早就做緊，工期充裕，唔會畀肺炎影響太多

對比第三季part 2 最後ed個畫面。果d先係我想要既野

有冇人知點解換左製作商？

見到d畫立即放心哂

音樂方面真係唔知會變到點，前幾季有d ost真係幾深刻同用得好好。

原來都係澤野弘之， 無野了

想問下係咪會另外作一個結局?
（我見漫畫仲未完但動畫就話final）

創哥好似話諗好咗結局，之前個巨人展好似話有最終回嘅聲效

照咁樣睇
漫畫動畫想一齊完結

You see big girl / TT
Apple Seed
WMiD
T-KT
Call Your Name

信心保證

曲風好似跟住個故仔轉左

仲有call of silence zero eclipse同lalala

好正呀

WIT呢

係囉 唔係不嬲WIT studio做開架咩 點解會轉咗

好期待

站三小

而家接手嘅工作室係唔係撞正咒術迴戰

What is This Shit

一睇就知爛尾啦，啲畫面好似專登整到模糊，配樂又換咗人。

Where is my levi

萊納呢季

第三幅圖咁靚仔嘅？吓？我屌啊！！！！！
還返第一代嘅ミカサ畀我哋啊

第一代季

一拳超人隻索尼克咁

起左雞皮

唔知係咪諗住同漫畫同步一齊完

WIT

留名

呢個唔係final season嘅圖喎

咁大鑊？係咪得我覺得幾好？

Barricades

配樂冇換人喎

你做乜鳩呀
係咁話爛尾

24集講得晒咩 一定瘋狂刪減劇情

第一季25集
第三季22集
集數都合理既
不過換畫風唔慣就真

咒術迴戰
佐賀二期

冇延期？

犠牲呢兩套都唔好整臭巨人呀屌

屌啲畫風變撚晒 真係去左新世界咁

純睇動畫
真係唔太記得劇情 咁耐先出一季

有講得24集？

以為一定延期到出年添

係，我睇漏眼
呢張係新一套劇場版總集編，上面我有講返

唔好放心得咁早
次次加親KOHTA YAMAMOTO等於澤野冇咩野做
d重要場景佢通常都比哂KOHTA寫...

我都睇漏眼，睇唔到你覆咗sor

居然係Mappa做

咁撚大鍋?
大佬 最後Season 點解要咁博

籔田修平twitter

個tweet特登打英文解釋話個pv係獨立製作
當中storyboard同演出都係籔田修平負責
而非動畫嘅storyboard同演出

所以到時動畫出嚟嘅成品有可能會唔同 一切未定

PV特登揾人整，即係唔係喺動畫正片cut出嚟
噉係好事定壞事呢

兩睇
一係佢地自信嘅實力展示
一係獨立製作先咁俾心機

不過PV唔係應該攞實際畫面先啱咩

你睇個pv都唔係澤野寫啦
真係有機會掛名
之前有套日劇又係2個合作
澤野淨係寫咗條main theme，ost入面一共4首
其實全部係KOHTA
一日未播我都好擔心

希望佢係資源太多先搞啲噉嘅嘢
千祈唔好玩PV欺詐

我諗生意佬都係睇cost掛
巨人有充夠人氣
周邊產業又夠蓬勃
動畫經費可以有調整空間

Diu見到咁講 即刻勁擔心
明明上一秒好期待

Loop左成個post都見唔到幾時首播

係唔係10月有得睇？

頭2首

因為官方都未講
消息就傳話10月嘅

因為冇講到 本身話秋 但個pv又冇寫
姐係仲有機會delay

唔係話7月咩

其實幾時有講過係7月

玩緊隻網球game同聽日同巨人crossover
應該唔會隔好耐先上掛

首尾呼應

7月上總集篇電影，上年part2完個陣話2020秋，今次pv冇左件事

lm

PV都放左出黎，正常無延期的話，應該係十月，WIKI暫時都係寫十月(2020秋)開播，望就望肺炎無影響到工期。

第一時間都諗到佢

MAPPA 就放心
可以好好地完

但佢話Every shots of this PV were made by the team of MAPPA.

其實日本秋季已等同年尾了